<resources>
    <string name="app_name">Avimo</string>
    <string name="hint_edittext">Pulsa el botón para hablar.</string>
    <string name="error_escucha">No te he oido, repite otra vez.</string>
    <string name="escuchando">Habla ahora...</string>

    <string name="error_permisos">No puedo funcionar sin acceso al calendario ni al micrófono.</string>



    <!-- Texto de crearEvento  -->
    <string name="fecha_no_encontrada">No se ha encontrado una fecha, introduzca una o un periodo de tiempo.</string>
    <string name="titulo_no_encontrado">No se ha encontrado un titulo para el evento, introduzca uno para saber como llamar al evento.</string>

    <string name="evento_creado">El evento ha sido creado.</string>
    <string name="evento_no_creado">No ha sido posible crear el evento.</string>

    <string name="mes_no_valido">El mes introducido no existe.</string>
    <string name="hora_no_valida">He detectado una hora no válida, asi que la he sustituido por 0.</string>
    <string name="min_no_valido">He detectado unos minutos no válidos, asi que los he sustituido por 0.</string>
    <string name="fini_mayor_ffin">No es válida esta fecha ya que la fecha de inicio es posterior a la fecha de fin.</string>

    <!-- AYUDA  -->
    <string name="comando_ayuda_general"> Hola, soy Avimo. Esta app permite realizar las siguientes acciones: crear, modificar, borrar y listar eventos.
    Para obtener información sobre como usar cada acción, dime \"ayuda\", seguido de la acción sobre la que quieres preguntar</string>


    <!-- Ayuda crear evento  -->
    <string name="comando_ayuda_crear_evento">Para crear un evento, necesito al menos una fecha de inicio y un título. Opcionalmente me puedes dar
        fecha de fin y una localización.\n\n
        Ejemplo 1: Créame un evento con título cita médico fin el 5 de marzo a las 4 de la tarde. \n
        Ejemplo 2: Crea un evento de título ir al parque fin mañana de las 9 a las 12. \n
        Ejemplo 3: Crea evento de nombre fiesta local fin desde el miércoles al martes de la semana que viene. \n\n

        En caso de necesitar una explicación más detallada, dígame \"más ayuda crear\" o si en su lugar necesita más ejemplos diga
        \"más ejemplos crear\".
    </string>


    <string name="comando_mas_ayuda_crear_evento_intro">Para crear un evento, necesito al menos una fecha de inicio y un título. Opcionalmente me puedes dar
        fecha de fin, (si el evento no termina al final del día), y una localización.\n\n</string>

    <string name="comando_mas_ayuda_crear_evento_fecha">
        La fecha admite expresiones como: hoy, mañana o pasado mañana. Los dias de la semana, pudiendo especificar que sean de la semana que viene.
        También admite una fecha especificando el día, el mes y opcionalmente el año si no es el actual. Si quiere especificar una hora, debe ser después de dar la fecha\n\n
    </string>

    <string name="comando_mas_ayuda_crear_evento_titulo">
        Para el título debes expresar una de las preposiciones \"de\" o \"con\", seguida de una de las palabras \"título\" o \"nombre\", a continuación
        cómo deseas llamar al evento y finaliza con la palabra \"fin\".\n\n</string>

    <string name="comando_mas_ayuda_crear_evento_localizacion">
        Para la localización, decir la palabra \"en\", seguido de la localización en cuestión, y finalizando con la palabra "fin". Para ver algunos ejemplos diga \"ejemplos crear\".
        </string>

    <!-- Ejemplos  -->
    <string name="comando_ejemplos_crear_evento_1">
        1) Crea un evento el sábado de la siguiente semana con título concierto fin. \n
    </string>
    <string name="comando_ejemplos_crear_evento_2">
        2) Créame un evento con título ir al medico fin el lunes a las 7 en hospital del carmen fin. \n
    </string>
    <string name="comando_ejemplos_crear_evento_3">
        3) Créame un evento de título prueba fin desde el 5 de enero al 20 de marzo a la 1 de la mañana. \n
    </string>
    <string name="comando_ejemplos_crear_evento_4">
        4) Créame un evento de nombre prueba fin del 5 al 20 de marzo de 2023 a la 1. \n
    </string>
    <string name="comando_ejemplos_crear_evento_5">
        5) Créame un evento del 5 al 10 de nombre periodo exámenes fin en la UGR. (cogería el mes y año actual). \n
    </string>
    <string name="comando_ejemplos_crear_evento_6">
        6) Crea un evento de título concierto fin el sábado de la próxima semana a las 8 y 50 de la noche. \n
    </string>


    </resources>